今晚有冇笑話聽

金皇

皇馬

笑軌死我啦

皇馬
攻鳩/鳩攻咗成場
臨尾俾人絕殺

諗住入嚟睇笑話
點知睇到鍠已經笑到仆街